反了！北京車站出現口罩暴徒！！

反了反了！
仲有個戴豬嘴嘅手足

反了

北京出現大量京獨暴徒廢青

戴口罩即係搞獨立

光復北京 時代革命

呢隻過濾唔到病毒架wor？

叛國邊個再散播謠言邊個準備入武漢既再教育營

加"五大訴求"上張相到

內地手足直搗黃龍
攻入匪都

豬嘴笑撚死

N95好似唔夠外科口罩做

好押韻

好多黑衫軍

手足黎咖

佢地霧霾情況多慣一有咩事就戴口罩
返而香港

豬嘴

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

N95最緊要要做fit test
Fit唔到仲廢過外科口罩

親身感化刁大大

都唔知佢地驚咩

仲要黑衫

支那人真係好鍾意戴9010
搞到我唔想帶

Be water

民意逆轉14億人支持香港人爭取五大訴求

收埋咗咁耐而家名正言順

有個豬咀

强调谴责京独分子分裂我国

上海車站

靜坐天安門

反而

內地手足

其實露個鼻同戴黑色果d防花粉口罩同無戴無咩分別

支那是唔是要多謝香港救國, 咪撚帶啦, 帶左就是支持香港獨立

可以煲煲 笑撚死

N95唔可以長時間戴

成班滬毒廢青

戴豬咀果位手足好似好型咁

好多手足

誰帶口罩,誰就是暴徒

好多黑衣蒙面暴徒 仲一袋二袋武器

盲點

外科口罩長時間戴都辛苦唔好話N95

何以.... 這恐懼 抹不走

何以....為信念, 從沒退後

快D向黨中央舉報

帶豬嘴都唔可以重用。冇用

N95要check氣密同定時換氣
而且唔防水

強烈要求北京立蒙面法

講過幾多次唔好吹奏fit test, 入去醫院都要排期做
n95 唔做fit test 個air seal 點都緊密過任何一款外科口罩
除非你上下倒轉

十足十帶狗罩

點解大陸買到豬嘴

感謝北京手足支持香港

咁戴

要醫學用嘅N95先有用，普通N95冇防水塗層，阻隔唔到飛沫

戴得耐成個口邊都係汗

成班暴徒
有種唔好戴口罩!

笑死

買有valve

大量暴徒

我願榮光歸北京

光復民國 時代革命

革命輸出

你講緊 fluid resistance
普通N95冇防水塗層即係non medical use，都阻隔到飛沫只係過唔到test
防水性能點都比"有防水層既"外科口罩好

一定係收左美帝錢

聽講黑色口罩最有效防病毒

push

手足己抵達北京.....

錯
N95點都唔會廢過外科口罩, 外科口罩做fit test個數永遠係負
除非對N95 穿左個洞

帶武器上街

強烈要求香港警察上去鎮壓

屌 香港幾時帶呀

手足嚟大家唔好督灰

光覆北京，時代革命

N95 Fit 唔到仲廢過外科口罩呢個係連登version 都市傳說

全部要舉報上中央資料庫

曱甴暴徒！是要搞京獨嗎？

沒事兒

繼續隱瞞啦
帶咩口罩啫
你們有黨嘛

着黑衫帶口罩 係呢個喇

凈系知3M
但噏唔出型號

帶口罩比人影大頭

好多黑衫口罩暴徒

愛國就要信祖國, 沒事的~! 真中國人不戴口罩~!! 肺炎只是美國中傷中國謠言~!!

3m 6200

舉報暴徒 人人有責

送哂去武漢再教育

同佢一定好有米 出一出街就換一對

前線手足好危險

暴徒

光復香港

多謝支持香港

靜d啦，手足嚟架

一定收左美帝錢反了反了

唔好推阿

個口罩仲高級過香港平時用個d

這他媽的蒙臉暴徒竟敢踏足我國土地！

支那人果然係弱智

似想型但唔知要換多

賣口罩都賺到首期 信唔信

北京d毒霧勁過中國肺炎

輸出革命
保衛北京 時代革命
愛生命 與武漢割席

豬嘴係咪連肺炎都隔到

btw如果加埋火影跑 有無機秒破國家人面辨識系統

diu你正呀喂

好撚豬

fight for freedom

如果真係爆到全國都控制唔到，班支班人會唔會真係革命

蒙面法

戴豬咀咁有米

推

極端京獨分子

光復北平，時代革命！

中南海獨立

反共復清

好大的膽子呀！

p

呢位手足要加油

北京人，反抗

摘口罩！！
决不与港猪暴徒为伍！！
做个堂堂正正、坦荡荡的中国人！！

裝飾嚟

暴徙

印象中03醫護都係用N95架喎

加番啲口號完全100%match

手足黎

帶豬嘴顛覆國家，即拉

做咗fit test啱面型就好

講有米點都唔夠香港人癲
應該好快見到一街都係60926

調晒班癲狗上去拉暴徒，賺人仔買大灣區

邊個俾你戴豬嘴㗎？
黨都冇叫你戴

大批暴徒

北京獨立

反了反了

粉紅罐一早比人拉左

今日搭車先見到有人咁戴
仲要係後生女

報藍屍起底網

保護手足，咪撚影大頭，小心獅鳥

3M發達了

黨住中央將立法:唔帶口罩出街可能會被拘捕

無錯 唔啱臉型做嚟無用

做咩影手足大頭呀屌

帶外科口罩係防止你噴，噴到人哋隻腳，人哋一樣中招

暴徒 拉撚晒佢

如果到時冇得醫佢哋屋企人可能會

隔到 但隔病毒通常即棄 佢就儲住啲病毒循環再用

識怕死嗱？定係聲援香港人？

唔好再暴露手足行蹤

戴豬嘴戈條友有冇諗過個豬嘴要日日都清毒
日日都換濾芯先有work

手足

其實香港都算係咁
外國係完全冇人戴口罩

操你媽的怎麼了
區區一個瘟疫就爭著做口罩暴徒了
一幫廢物

北平

收左美帝錢

復帝制

行得正企得正 點解要遮面

如果用6006 502 p100
只換塊p100應該就得

咁戴有撚用？

大陸人 反抗 !

用6006 502 換塊p100應該就得

中國人依家唔作反，仲等幾時

防菌嘅話冇可能重用
加上咁換法同日日換濾芯已經冇分別

佢帶口罩係為咗搞京獨，又唔係為咗防肺炎

搞京獨

屌你老母好人好姐帶乜野口罩 成班暴徒搞京獨

呢班支那狗聽日就消失啦
戴口罩即係危害支那安全

將會有14億暴徒

小粉紅情以何堪?

支持黑警返大陸執法

屌咁多人蒙面 快立禁蒙面法 全民唔帶罩攬炒!

防塵N95
唔同防菌N95

拉鳩佢地啦，擺撚明係反中共嘅暴徒喎！

佢原本果邊北京霧霾就毒撚到閪
好似連防毒面具都係常駐裝黎

戴個口唔戴個鼻 防毒面罩都隔唔到啦

好多暴徒

暴徒呀

要show個豬鼻俾你J吖嘛

3m說明書都寫明普通n95防到SARS
醫學用係更好姐，普通版唔係無用

濾罐？呢隻防到飛沫？

反蒙面法呢

好人好姐帶咩口罩？

勇士

帶豬咀做咩尻

仆你個街! 真勇武嚟嘅喂!

你地咪笑
其實仲多人戴過香港

咱們蚛蟈人光明正大，不戴口罩
只有廢青戴

輸出革命

有隻3m係隔粉塵

全國開花

沙士果期(2003)既台灣文章

不得了，帶口罩影響都市印像。要求禁止

回力鏢

佢地知驚啦咩？

其實香港好多on9都咁戴

右下角：我撐香港 你我戴

仆街唔係黨攪得掂，唔撚洗帶口罩咩

D霧霾勁過tg
唔怪得香港比人叫廢青

千祈唔好比班支那生番見到
中國手足好珍貴的

五大訴求

又話唔俾戴口罩？

反中亂港既暴徙遍佈全國

手足去到北京反共啦

戴M95防疫係乜嘢玩法?

你想講防菌定防病毒？
供應商都冇咁嘅definition

M95係咩標準黎?

好人好姐洗乜戴口罩

想推呢個！

香港d仔仔囡囡帶口罩個個變型男索囡
d大陸閪就個個都仲散發住陣柒味

屌

你班大陸撚咪撚戴口罩啊搞搞陣

口罩暴徒現北京，習種帝位不保！

醒過香港唔戴果班港豬

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

N95比較焗, 最大問題係貴, 外科口罩可以密密換新無咁肉赤

好多都唔防呀
豬嘴，防粉塵有舊野嘅都唔防
即使個look似口罩，都要有認證嘅先防

2020年，香港將進一步引爆中國內地的騷動，面對政府將被推翻，領導人習近平將同意徹底的變革，從長遠來看，將根據孫中山的三民主義建立真正的民主，將來，西藏將成為1個獨立的國家。

依隻豬咀好似防唔到病毒？

屌佢老母咁撚鍾意戴口罩
之前唔係話好犀利笑鳩香港人戴口罩嘅咩
依家就真係最好嘅時刻去屌醒佢哋

快啲傳播呢張嘢

有無人有wechat俾啲中國人

啲女幾好J

重點係後生戴既多 廢老睇來要natural selection 了

天罰

中國應該實施禁蒙面法

其實你識唔識 n 同95代表啲乜

冇記錯，如果隻病毒係可以透過飛沫甚至空氣傳染，咁你戴口罩都防唔晒，因為可以由你眼睛感染。

口罩最正確係比有病既人戴，呢D涉及到個人既自律，中國人最缺乏既野。

口罩係遮住口的

connected

咪撚玩呢
N95 for 空氣傳播
外科口罩for 飛沫傳播
何以得出N95 唔夠做

連個鼻都冇吸實
沒事兒

邊撚個話豬咀唔防？

9010強國造嘛，買8210好過，起碼係南韓造，唔好買錯8210CN就得

邊個話無防水塗層？

仲要12格有9格係身穿黑衣嘅暴徒！國安快快由香港班師回朝！

似型號，應該係中国牌子

呢隻好似廢嘅，N年前有個強国人用廿萬儀器測試過

戴埋眼罩啦

請廣傳

班冚家剷唔係仲有黨架咩
而家唔相信黨嘅實力啦

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是一個大好理由，手足到高鐵示威遊行/集會，怒插政府隱瞞又冷血，患者自出自入！

北京手足油。

下 個時又話唔撚驚 話啲暴徒作嫁嘛
做咩宜加個個戴口罩
支持香港獨立 請戴上口罩

做乜撚野帶口罩呀

向國家資料庫檢舉

唔岩面型防護性正常都強過普通外科口罩
n95係阻隔空氣, 普通口罩係防飛沫only
d人講緊n95可能衰過普通口罩, 係因為n95太焗, 唔能夠長時間用, 令到d人成日用手搞口罩, 增加病毒接觸機會, 又者太焗令塊面有水氣, 增加病毒依附皮膚機會
其實正確用, 唔好用手摸黎摸去, 適時除下口罩換氣就ok

咁就over咗

呢隻毒唔係飛沬感染咩?

空氣差啫

唔戴既死撚左
所以你見到既多數有戴

都係後生仔有上網先知嚴重,老野就覺得政府好,沒事兒

外面塊綿係n95, 不過唔抵用

佢地用行動黎支持香港既手足

共之前係中華民國

帶口罩就是反黨 反雜種

勇武手足已經到達支那

炒N95成最大贏家

咁用即棄好過
個罐要即棄，仲要每日洗豬嘴

咁型既大陸口罩, 有FUSE

第二幅豬咀

大陸仲多人戴過香港

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

辛苦了手足
入深敵陣要小心

鳥巢底除罩見!

京獨?